David網死左?

DAVID網死左?
如果DAVID你係度,可唔可以整返個SERVER佢,我日日睇你個網

無死呀